大交合係咪以為自己好撚風趣？

之前好多已經懶幽默

搞到個天咁熱 仲搞埋笑

大交含

自以為風趣邊及你丫

好彩有ching 應我

我的天文台唔係天文台架ching

你以為我的天文台係天文台官方app?
你風趣d.....

屌你老母根本大交合同商界夾撚埋
唔較熱啲點迫到你地班人消費？
屋企冷氣費又係錢
出街食飯又係錢
買支汽水又係錢
國際金融中心點黎架？咪玩鳩小市民咁黎昆錢俾人賺
到呢家個公關咪扮曬搞笑咁囉
求其作個理由出黎當我地昆？
乜撚柒野高空反氣旋（屌唔撚柒識咩名）？
你問下你祖父、阿公阿婆
以前60-80年代有冇呢啲花臣架？
擺鳩明恰市民唔

屌佢 較到咁撚熱
好心天文台較到20度啦

乜鳩啊，係官方㗎

都係想引下d後生睇下天氣資訊
放過人啦

有冇睇過佢YouTube 啲片？講真係幾盞鬼

我都識講 就咁指來指去

利申 Geog 1

嗰啲就唔使叫你睇啦

講緊呢啲啊

屌你 係有水準喎 又animation 又女咁

又要打j